HKT48討論區第11回：燒錢

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

Team KIV

Team TII

研究生

Youtube︰

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

買!買!買!

Amazon傳送門︰

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

多田愛佳 2018年 カレンダー 壁掛け B2

Amazon︰

多田愛佳/夏と愛佳と、、、[DVD]

Amazon︰

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. 除了HKT，有沒有其他推介？
NGT48
西村菜那子

大碟都唔講
大碟link都唔放

sor

1001

個人好鬼攰

same

一生只愛LM

PO頭 必備

係wo 好似去左台灣

人在hk

應該去見下指原

買買買

月腳???

係

滿月

所以要買

天音件tee 似香港d足部按摩，但有笑笑

所以買件就岩

買多幾件.

🤤🤤🤤

Miku

完

好驚

有咩驚？

D3

屌，唔想做人

今日d3咩？

個人眼訓到不得了

咁鬼鬼快又轉番名

棄推仲快

費事傷心

我都想食

Aki細個

又係好屈

屈到喊

搶鏡

岩岩想貼

想食

以前

今日好多人食呢盒嘢

要哂

遮咗樣,但好似唔錯

此谷已死

番到啦

屈死

點認啊

USA哥除左負責開Po之外就無再出現過

應該傷心緊

睇住meru先

好似改返名做咩「咲良美久一生推」了

岩岩落機俾人check袋 一開個下

全部變番hkt咪幾好

可愛

奈子
彩加
SR

C 奶 INSTAGRAM LIVE 上線啦

諗起聽日要番工就

不安

有排番

指麻

c9

食夠 又訓過

I like

Pish

又要番早

呢張好似好耐既事嚟

係啊 咁岩見到9貼

好似有d肥

大個女了

佢係美久定奈子??
好難分

miku素顏姐...

智加B sr

美久好似靚過奈子

不過由細睇佢地大，完全推唔到，感覺太FBI好變態

咁都講得出

入團果時得11定12歲
我仲停留係果時既feel
所以覺得太 FBI

無問題既 都大過晒

俾多次你地睇

幾年冇見，點解靚左咁多架

邊個 爭我 miku 邊個仆街

這麼醜的妞,你要哂佢啦

如果個個都講依句 一日要仆幾多次

ok

miku sr online

無時間睇

正到仆街

好耐無返嚟總壇參拜啦

moka教教眾,快嚟參見教主

我係教徒啊

見到教主仲唔下跪

miku甘令刀講得出

佢一出道就睇中佢

咁宜家淡左定濃左

淡左好多

唔好咁啦

又係睇gif既時候

隔離嗰個係 87?

咁大個#

話你盲真係無錯

sor miku太靚
搞到睇唔到嘢

[/quote]

訓到死豬咁

美久越大越大越靚

Hkt的miku需要Center

正到爆

cutecute

櫻 34 圓 美久 新飯留名

花心飯

花心黨

你呢啲花心友嘅知音

好多花心友

終於唱完
唱咁耐唔餓嫁咩

屋企有四個MARIRI點算好

Fuck You Reefers

GIF TIME

要一個is ok

why not both

mk

加多兩個

依個?

又屈錢 都未中左權利

咁你課唔課呀!!!

今年真係要考慮

咪就係 上年買咗8個 一個都無中
今年仲想我買？ 諗諗先

btw見到隔離post話hkt走緊下坡
乜真係咩
唔是話就黎出大碟咩
（不過再繼續俾某某做強推之恥我真係會擔心

走緊下坡我都覺得係既 不過成個48系都係

agger 你睇下48 你再睇下46

話48下坡呢樣真係月經po

無得救架啦 最慘係俾人有種out左既感覺

第二個# 明顯有心

厭咗呢個mode

真係既 年年都係一堆重覆既野 反而46個種還原基本更討好

睇下圖啦

戈

唉molamola
難得4期咁高汁

無事既 隊野仲頂得住 但要再上真係汶 可以既話睇多D買多D

弘菜B

依個都好正

☺️☺️☺️

nako sr online

有冇人會去吹風

???

放料

madoka好似又好睇左

好想做卡比

okapan真係正到爆

我影的

次次都係你 俾次黎好wo

Down咗未

Sor其實係我

無玩啊...有無hkt ac?

第一次聽50th

30lv

唔見左個ac好耐

其實返AKB GROUP 好似多嘢啲???

好想要見TEE

月腳去咗泡菜

佢好似幾開心

放假兩天

學生福利

聽日仲要番啊

今日d二期生 23：00 twitter

怪談呀,驚驚

實不相暪又係我影

唔好ff啦 我影ga

腿真係好正

屌 好想去握手會

Me No money no time

錢可以再搵 mb遲啲可能就無得見

禾指會否p得太勁

仲未收工

好串

依句野咪攪到成日都無錢

好想見

go

錢可以再搵,
好似係

同奈子出去行下

終於收工

恭喜

唔撚係啊麻 本家依家matome唔計番時間

依幾張係我影

F巴疲勞過度，依家變咗痴線佬

居然係我變痴線佬

因為你係真FF

食個宵夜 番屋企

今日套衫好正wo

多謝
我幫佢揀

真痴線佬出現

我幫佢影

一樣tim

有無人想要

正

識野

all

好似好正

我既miku bb

who?

d3個個 矢作萌花

識玩

黎hkt啦

屌 又輸波 開酒飲

121

好搶鏡

幾可愛

my girlfriend

好少見人貼村重

乜都貼下啦

岩唔岩啊

豪畀你

呢個就啱啦

下年去福岡 想問下有冇巴打睇過公演？
買飛係咪send email去等覆就得？

ticket center 11日前抽遠方 5日前抽mobile 4日前抽一般 btw最緊要既係佢開公演先 成日都唔開

補多個網

4期好多都好似幾正

最岩邊個?

神隱系列

咁依個要一個月前咩意思？
係舊版定點？

唔好填海外啊 個個得超遠方 搵個日本地址出黎啦 無記錯支店劇場仲要無超遠方

依個係教你抽akb超遠方 你唔去本家都無用架啦

依家圖我睇唔明個動作 好奇怪

姐係要個人資料寫日本地址扮日本人
我見有海外飛
但schedule冇 "受付終了 海外"
好複雜呀

海外無用架啦 永遠48系既野都唔受你海外既人玩
依d做個樣 轉左有海外地址咁耐都無試過有得俾海外人仕抽
是旦用個日本地址啦 好簡單 開個ac 等有無公演 到時抽 等當落

baby moka

禾指

又係551

Why not both

GOOD IDEA

正啦 早知你買書叫你夾埋單啦

我喺信和買

呢個真係簡唔到

中間

識貨

邊有得輸

[img]

呢排高質咗

話說琴日matome祐奈都有3個人排 村重得一個人

咁都勁wo 村重一個 一個真係

matome真係要你搵神推嘅係邊個 只可以簡一個

一個好難攪

有 嘅背影

買啦

喂

嘩！正

真波

不嬲都勁 k4四大啊

正啊

好韓feel

邊四大呀清

yuutan mio mai shino

準備啦

今次個PO真係推得有D慢 本來諗住指原 P 生日前一定換到PO

有心唔怕遲... GOGOGO

無啦 換PO都改番第二個名

禾指生日快樂 ILY ❤

仲有兩百個咋.!!

呢家先番去

推

ILY

笑4我

CHOCK到

指皇

無限指圖出現了

不過下個PO都係你地開番啦

等8字巴開啦

第二章

貼番張P先 唔可以咁唔平衡

一陣都要度下點開po 等唔到8字巴

放心地刷

我都覺

今晚係公司時間流流長

報驚

放上檯

大個女啦

HKT48討論區 X
HKT48貼圖區 〇

禾指BDAY

回覆速度太快了，請稍候再試

B唔B Day都好呢到都係無討論咖啦

唔準報

haha 下個po改做貼圖區 仲要搵番d album link 改埋6周年d野

仲有TOPIC指原生日

會加諗緊點樣將 p 指原6周年合埋一齊

一個鐘後先開到新 因為做緊野 你地有無興趣開?

無所謂啦